# état du server :
non fonctionnel, en testant le serveur on tombe sur :
const targetKeyType = targetKey.type;
                                    ^

TypeError: Cannot read property 'type' of undefined

# état du client :
compile bien mais ne reçoit qu'une partie des données de api.js
Cela, dû au fait que les données sont mal gérés dans les components, et qu'il n'a pas accès au server pour récupérer d'autres données qui n'ont pas trouvé le promise.resolve 